喺邊個港鐵站落車係最冇面?

大學站
落車要頭dup dup雙手掩面唔好比人認出

點解

天水圍都未出聲

成架西鐵啲人係天水圍落哂咁濟

羅湖/落馬洲

九龍塘

下一站金鐘

住藍灣半島梗係起杏花邨轉車啦。

利申：朋友住

深水埗應該係最閪無面

香港大學 垃圾